有冇手足去過稚內？

值得去嗎？

會自駕去，不過好難plan,同其他景點距離好遠

夏季坐埋船去庫頁島

太遠了

上個月去左。好荒蕪，但感覺幾正。不過好凍

不如考慮下搭內陸機去到當地再租車

我會6月尾去
最北端乜乜乜

CTS機票以訂
暫定由千歲>富良野>美瑛>旭川>稚內咁玩上去，
但回程唔知點plan 好
因為網走，釧路，阿寒湖，十勝嗰邊3年前冬天去過

清凍到手震？

想去，係咪多數都係搭飛機？

9月揸車去過，由旭川經名寄揸3粒鐘上去，住一晚第二日去市場JR站同睇最北宗谷岬，之後又揸返3粒鐘行第二條路經紋别落去網走

揸車揸到天昏地暗

係呀，就係太散
所以諗緊去完稚內由左邊經留萌走，不過又係冇乜嘢睇

去過隔離利尻行山，觀光既話值得去下，靜靜地好舒服

行238好似會好啲，起碼落返網走都有少少嘢睇，但上得稚內就預咗來回都要揸好耐車 你哋有幾多個人揸車？

札幌 間Tentoten hostel幾好住

兩公婆，得我揸

得你一個司機唔好揸車上稚內啦 一個人一日揸成二三百公里

如果旭川租車玩富良野美瑛，跟住搭火車去稚內，稚內當地再租車，最後搭內陸機番新千歲，咁又得唔得？

暫時routine 諗住咁

Thx, 個人覺得得咁樣又上機又租又還車，又貴又唔慳到太多時間

其實有時間嘅可以考慮去埋網走，有網走監獄同網走湖睇 另外紋別都有流冰塔同海獅睇

網走Jail去過，紋別可以一戰

樓主平時有冇揸開車

有，啱啱先響泰北揸左9XX km

我上次3個人北海道環島除開每人都差唔多1千km 樓主單挑北海道加油

其實途中有站停下都ok嘅

對你個環島有興趣D

遲吓都想去環四国

上次環了八日

八日chur唔chur？

夏天去都得10度多D 大風到好似八號波咁